而家出面單唔單教人讀音的私補要幾錢?

而家出面單唔單教人讀音的私補要幾錢?